根據連日來的觀察, 娛樂韓流台十大垃圾名單(2019最新修訂版)

快啲block晒佢淨化娛樂台

1.邊xxxxx
2.葡葡x
3.對唔xxx
4.勝x(xxx)
5.賓妹
6.毒發xx
7.笠
8.白滑xxxxx
9.唔係好xxx)
10.歌神xx

第10打漏左3個x

導狗都無?

認錯人???

第10 who?

對

你又係邊個

分身？
Report晒

咁能多抄名狗

印6笠邊 呢4個鐵膽..

印狗6永都冇

1.邊xxxxx
2.葡葡x
3.6
4.對唔xxx
5.勝x(xxx)
6.賓妹
7.xxxx印x
8.毒發xx
9.笠
10.白滑xxxxx

慘過返XX

仲有個xxxx段宜恩

印度基佬呢？導狗呢？

垃圾樓主垃圾post

就係呢舊垃圾 快啲block

大部分都agger了

應該扑左你先

喂,大家講還講
唔好拉埋我落水OK?
我係愚樂台唯一清流

加埋樓主落去

樓主高汁多賢飯

竟然唔係全部

agger 無導邊嘅list都係廢list

你排11
搞到反定情緒高漲

我只係一位熱愛定延既熱心人士

修訂版
1.邊
2.笠
3.導
4.歌神xxxxx

食屎啦死基佬，有靚女唔揀係都要揀人妖style

短定世一

係呀係呀，多賢飯全部都係盲人協會會員，而你係會永遠榮譽會長添

歌神jacky一定有份

真。

賓仔>賓妹
賓妹唔能開post 冇存在價值
賓仔得男人post有圖 存在價值負數

今日落雨，百里香係咪好靜？

2條監躉咪互含

星期日唔開

賓妹反irene就夠佢上榜

建議開15大垃圾
娛樂台啲垃圾太多

星期日無開

反seulgi垃圾屈我反irene?

淨係降飯都排唔晒

認同

ok，吾反了

好波

做飲食業唔使開星期日都幾好喎

迷璉反irene反周周
排你第6算係好俾面

又唔係我開

g持

漏左印狗

g chi